Hij leunde naar voren staren langzaam unclenched zijn hand en trok hem over zijn mond als zijn mond ondermaats voor mij, en ging weer naar beneden.
"Je was altijd in oude Orlick's weg omdat je ooit was een kind.
U doet zijn uiterste best deze nacht.
Hij zal niet meer op u. Je bent dood."
Ik voelde dat ik moest komen naar de rand van mijn graf.
